震驚！200乘客 冇任何一人受傷

我會履行我的職責 在場的所有人 一個都不會死
大哥

點會無 死左兩件啦

淨係睇咗動畫，但頭先有post講最勁邊個
睇睇下我屌，相比之下炎柱真係最出名茄喱菲
用一套劇場版嚟等佢出嚟拎飯盒

但人地個飯盒拿得有血有淚
佢一日唔死主角個經驗值都唔會升

練獄： over my dead body la fai d

死全家